民情已變，今時今日去新城市名店鳩嗚仲會唔會比人鬧？

唔好無了期
Set個period比如兩星期 新城市名店遊咁
之前失敗因爲好多人鬧影響商業活動
但今日就憑有影片睇到 新城市廣場職員配合警察困獸圍剿行動 落閘 放狗
令其他商場使用者陷入危險 恐慌

你地覺得鳩嗚新城市名店 仲會唔會比人鬧？
Ps完全唔建議咁做 純粹研究下民意

我估經過今次，各大小商場都會有忌諱，無必要主動攪商場內名店。小心程度控制唔好，變左第日各商場連示威者都唔放入

或者 鳩嗚一日？
當小懲？

唔洗, 派文宣仲好

你仲想開幾多條戰線

文宣新鴻基引狗入去打人仲好啦

唔係名店問題就唔好搞人生意
係新鴻基商場管理好有問題

仲鳩嗚？

派文宣傳單，不要妨礙商店營業.

唔好，佢而家話改告警方違反條例
唔好多個敵人

條路落地面 地面全部狗WOW

呢啲就真係要打輿論戰喇
唱衰新城市啦